見到啲港女話同姊妹無夾過情況下著到差唔多look

咁係因為你啲港女好多著到一式一樣啫

根本落街求其搵一件都有8成似

都有分category 最垃圾衣著如下
純白短袖薄tee+吊帶底衫
熱褲
婆仔鞋
銀包都幾乎擺唔落嘅斜狽袋

咁著嘅通常都係臭西嚟

格仔裙+攝衫

人地著到點關你條八公撚事咩

唔關事都講得架